[即時轉場] 浸會大學集會

【香港民族黨集會】

今晚香港民族黨原定夜晚八點半喺尖沙嘴鐘樓舉辦集會，宣揚香港獨立理念。言論自由、集會自由都係香港人珍而重之嘅公民權利，但港共政權為完成背後嘅政治任務，竟然肆意打壓香港民族黨嘅和平集會，以「反對通知書」嘅名義阻止佢地行使港人應有嘅權利。香港民族黨亦因遭到大量警力阻撓而需要取消集會。本會對港共向市民施以行政暴力，打壓言論自由表示強烈不滿，並予以譴責；亦就香港民族黨希望宣揚獨立自主而遭到打壓感到惋惜。有見及此，本會決定連同數間大專院校，假香港浸會大學舉行記者招待會及集會，抗議港共政權濫用警力排除異己；並誠邀香港民族黨集會原定嘉賓出席。希望各位同學可以踴躍出席。詳情如下：

日期：六月三十日
時間：夜晚八點至夜晚十一點
地點：香港浸會大學本科生舍堂賽馬會廣場

香港浸會大學學生會
二零一七年六月三十日

pish

全世界衝緊去

push

隔離就係軍營

1789年，法王路易十六反對將三級會議改為國民議會，不允許第三等級的代表進入三級會議的會場，因此後者決定在附近的室內王家網球館開會（當時已開始下雨）。在那裡，第三等級的代表們發誓將繼續開會，不制定法國憲法決不解散。除一名代表拒絕簽字外，其餘576名代表都在誓言上簽字。這是一次革命性的行動，它向世人表明，政治權利屬於人民及其代表而非君主。

網球廳宣誓通常被認為是法國大革命誕生的標誌。

逼佢出招

歷史總是.......

唔會輪到香港囉

wish

係九龍塘mtr點去？

記者會至岩
大家明就得

,,,

小巴

有無BU 同學

直播情況

推

lm

行去啦....

係記者會啊

民族黨 ho ball

警方派五百人已經可以清場

bu遠撚到
好撚夾攝

係就poly 鐘樓啦
又近尖沙咀 就算有事要走都有好多出口

Poly 同UST 斷左莊
無人話到事

【香港民族黨集會記招】

今晚香港民族黨原定夜晚八點半喺尖沙嘴鐘樓舉辦集會，宣揚香港獨立理念。言論自由、集會自由都係香港人珍而重之嘅公民權利，但港共政權為完成背後嘅政治任務，竟然肆意打壓香港民族黨嘅和平集會，以「反對通知書」嘅名義阻止佢地行使港人應有嘅權利。香港民族黨亦因遭到大量警力阻撓而需要取消集會。本會對港共向市民施以行政暴力，打壓言論自由表示強烈不滿，並予以譴責；亦就香港民族黨希望宣揚獨立自主而遭到打壓感到惋惜。有見及此，本會決定連同數間大專院校，假香港浸會大學舉行記者招待會，抗議港共政權濫用警力排除異己；並誠邀香港民族黨集會原定嘉賓出席。希望各位同學可以踴躍出席。詳情如下：

日期：六月三十日
時間：夜晚八點半至夜晚十一點
地點：香港浸會大學本科生舍堂賽馬會廣

交通指引：

參與人士可乘地鐵至九龍塘，由A出口出步行約十五分鐘至香港浸會大學本科生宿堂賽馬會廣場，或於E出口出，轉乘小巴25m（留意需於上車前向司機示意浸大宿舍有落）。

香港浸會大學學生會
二零一七年六月三十日

Push

在我學校，番學應該唔會俾人拉掛

要屌之前了解下先啦
係又屌唔係又屌
我屌你老母

D 出口小巴站轉25m上去，同司機講浸大宿舍有落

或者穿過窩打老道行上去，係新德園個邊上

軍營格幾條街

其實可以玩黑警開會員大會，
但黑警要入你就點都入到，有名冊又出事。

趕緊黎
有冇人到左報告情況?

窩打老道係向mk方向行
見到第一個交通燈位就過
直行就係新德園
再行就到

黑警夠膽無部署入校園？
應該會俾班地頭蟲玩殘

POLY SU好垃圾 而家為左個垃圾臨委 日日內鬥
搞社運反而又WFC

同問

未開始

開始左未

屌你老母物管處班垃圾又係到睇場

有冇警犬在場?

未呀去咗先講啦

係港島去緊

未呀你唔係又返工呀？

未有，但物管處有人睇實

係荃灣

ok 飛的過黎

係我唔知定點 D傳媒好似完全無報導過相關新聞咁
連毒果LIVE都係得文藝晚會既報導咁

收編哂啦

應該記者會開始嗰時先有live

我炒左佢啦

夠多人嘅保安一時間都處理唔嚟
所以快啲去bu

？

次次都搵個疑似報警撚就入得，有幾難?

如果係咁就收得皮啦
無傳媒報導連潛在既支持者/黃糸絲帶都吸納唔到

好老實，hku都搞得掂拉到人、bu好難擋到

Su名義book嘅場 應該得掛

冇錯 仲要繼後冇人

日日屌人地做泛民港豬左膠,仲想吸納黃絲帶

望就望學生比人拉 會搞得起件事

現場連埋記者大概一百人到，有五個警衛係到

其實因為太小事

依家連人都唔夠 起碼黃絲黎既話都可以多D人充撐下
無咁容易比人打散先啦

我都係豬到醒既

演講緊?SET緊場?

蘋果報緊民陣和平集會

我地都和平架

Set 緊場未開波，快d黎

未開始演講 set場咋

live

人地和平一國兩制

岩
利：學界

聲明天淆青

做咩上面幾個show blocked user入哂黎推post 你地老細好驚咩？

等百屌成材

喺打擊港獨呢方面，共匪同肥佬黎不嬲都同一陣線

去

係咁邊緣化自己，屌呢樣屌個樣仲想有人幫拖 笑死

民族黨live

bu有咩地頭蟲

浸大會長話喺尖沙咀畀40-50隻警犬圍

agger,屌泛民果陣就牙刷刷

樹仁會長話警犬逼佢unlock電話，唔unlock就屈佢偷電話/有CP相

仲有毓民幫

浸大生表示丁屎咁大個校園 黑警要包用咩易 樓上條友會唔會太自我感覺良好 你仲低智商過班狗

樹仁同教院果兩個D口音好似落左黎冇耐咁

su book左場

樹仁條友講野仲好渣添

仲要早個排工友單野先報過警

係bu 搵唔到香港浸會大學本科生舍堂賽馬會廣場
點去

點解要報

去宿舍個邊 應該有指示

push
黎緊

賽馬會廣場就得三條路架者
一係你就往禧福道走 不過出口得一邊
一係你就上宿舍 不過bu hall就要拍卡入閘機既 唔洗諗啦
一係你就往返浸會醫院方向走 一樣出口得一邊

只要校方一報警或者班黑警唔撚要面直接封路 圍城黎架啦

向喇沙個邊行

浸會大學賽馬會廣場
打入google map

su有無book場都好難講 始終係突發野 su要用場都要經程序
就算book左個活動都應該係比浸大學生參加 （除左以嘉賓身份出席人士） ？

有咩事一定會照報警 以前有一個學生係同一位置玩行為藝術
BU報警call白車

你地係邊個位？

差佬要冚檔洗你報警？
看得自己那麼高

930 先開波，幾肯定班奴才2300就會走黎話quiet hour

搵唔到路既巴打可唔可以講埋自己大慨位置 方便指路

【城大速報】
香港民族黨召集人陳浩天於記者會中正式宣佈是日於尖東鐘樓的集會正式取消。

呢個就真 個地方淨係book到11點

交通交匯處搭25s小巴 宿舍落，其實ok方便

大學校園除非校方要求否則一律嚴禁差佬內進
常識都冇係度笑人

已到

25m先岩呀 記住要講宿舍落唔係可能會飛左直接去九龍城

25ms循還線今日唔開～

你就真係傻。大學保安引路。

個場su 管

係bu唔識去的搵左aab(教學及行政大樓）先
由aab落到最底
出門口見到２座hall
再向前就係

上緊山

如果照咁講係book左場 咁應該暫時係無事 但11點打後係quiet hour 校方隨時借d依又報

呢度？

個場係物業處/sa管 su係借場

正路差佬就唔俾入的
但香港而家邊忽正路

係

yes

9日前既事

FF 小陣

主要都係sa屬下嘅舍堂組管 但好sa好少理舍堂組嘅地方

莊臣職員報警 你柒夠未

舍堂組又係另一件垃圾 11點一過好似想mute鳩哂全部人咁 cut燈cut咪迫你收皮

入面班人趕收工

除非校方要求

莊臣邊忽校方

無受過班仆街氣唔算住過hall

差佬要冚檔洗你報警？
有冇人報警？

掃地牙嬸

過條馬路就係
btw 隔

條馬路仲要窄到

和平集會

咪就係講緊條友唔好老奉當大學校園安全，講到得校方報警先放到警察入黎

事實係bu track record信唔過

經天橋行去宿舍啦

你on9都唔好出黎柒啦
bu出名建制
而家香港既大學有幾多會同差佬對抗
何況係經常就學生問題報警既BU

你係咪去左ac hall嗰邊 bu咁細冇理由搵唔到

浸會大學 X
浸會中學 O

公道d講句
邊間u管理層未係紅底
間間都信唔過

你附近有咩建築物

堡主講野啦 去左坐中間

仲交代取消集會既原因

有無直播？

所以想提醒下 小心姐
唔好咁放心諗住校方會保護參加者/唔比慈母入黎
三四年前 有同學單拖係個到搞行為藝術 BU報警call白車

即刻過嚟啦

校園電視？

陳浩天有冇係集會度交代
佢poly個外賣鳥生意搞成點？

我都係想講正常情況學校唔報警差佬都唔係想冚就冚啫
對唔住囉
不過而家咁樣都報警嘅 就即係擺明要同su過唔去啫…

學校當你搞事咋
洗撚比面你班滋事分子咩
HKU算係最唔紅果間都頂唔到啦
何況BU呢D

香港巴士底

好出奇咩？過左廿年仲未明？

走晒？ 直播都完

喂陳浩天（烏堡主）

肚餓鳥上市未呀？屌你

nope

SU有幾大啊？
報警又如何？拉哂你地返差館又如何？
SU阻到咩？

開波未
就訓著

開始未？有冇直播？

係現場等緊

有返直播

五分鐘後開波

聯合道嚟緊

link

Link plz

多人？

民族黨fb

香港不要港獨！

Coming
屌好隔涉 我驚行到黎都完
而家有幾多人？

今晚宣佈推動制憲把啦~

岩岩先開始講野

呢個會長拎陳雲果套講法出黎會唔會比人屌

但係成個本土派都散晒

驚西咩

在場？記唔記得我係邊個

我唔係話驚比陳雲果邊屌
係屌陳雲果班屌佢

咩野

浸會大學現場

一白一藍個保安鬼鬼祟祟咁

老實講…講得麻麻…

不嬲係咁

兩三個月前你話本土派壯大首要係要踢走本民青我同你嘈左好耐

我就話要踢走陳雲既

算係流暢啦

變左屌左膠大會

咁又點呢

有無人屌雜種

天哥出場了

咁我想問你完左場有冇興趣同我交換個電話

個女既一路話要多D人但又一路屌鳩販民班FANS

無興趣

3位學生會長都提雨革 俾人感覺離咗題

販民係抵屌的

內容重停留係販民、裝備自已、要努力完善論述…

我就覺得冇用

咪同呢度一樣囉

123

上網就上網啦
搞到去現實就唔好啦

link?

係咁J 雨傘

唔洗理佢地 佢地都唔多妥舍堂組 純食花生mode

陳：呑唔吞得落！
樓下：.....
陳： 呑唔落

等共產黨解體
等時機到

又制憲？

下面d 人已經無哂上年d 士氣la

勁細反應

又嗌
做實事啦

今晚就算啦

7到喊

睇唔到

很抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或是你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽使用說明

we r not chinese

hong kong independence

英文真係..

你地班友仔唔係都係諗住去嗌既咩？

我真係無眼睇

氣勢好弱
對比起上年係添馬公園差好遠

走 等咁耐 竟然

d英文真係

但係講下英文都好 等d外媒易明d

失望

啦好老實 我覺得今晚做唔到啲咩都合理
不過以後就唔好成日笑鳩人左膠咩大愛呀 話人咁早衝搏咩野個啲 其實大家就一擔擔 唔好為撐而撐搬龍門 尋晚有堆友係度笑鳩眾志人任唔7-1先衝

「多謝大家！拜拜！」

同自決派有咩唔同…？

即係點？？
依家搞下大台 嗌下咪就算？？
咁同訓街卿 ou鋒有咩分別？

認同
哩樣好多本土都係

打倒共產黨

明確支持港獨

嗌乜撚野
嗌口號係咪有加乘
尋晚又話帶乜帶麥
帶大聲公算啦早知

精

Rundown
各學生會： 屌左膠大會
陳浩天： 叫口號
澳洲學者： 遊客看香港

想同CCP deal? you are already a loser

佢地會有議員做，共慘黨可統戰

獨立派無議席，共慘黨無法統戰

好撚膠

完全唔關事
依家係問 今晚係咪同大愛撚一樣嗌下咪就算
乜都唔做 同陳浩天講既一樣
裝備自己等時機到
等共產黨解體？

Lm

你都講徥幾好笑

一早講撚左架啦

係你班戇鳩先對陳浩天咁有期望

陳浩天jr成功
佢咪仆倒走去選
一個衝都唔敢衝嘅
除左玩議會有咩其他手法
根本就黃洋達2.0
為個議席咋嘛

公道講，出道幾年又太平盛世想有咩表現

老毛搞革命搞左幾耐，仲係撞啱亂世

哩啲講云伯一樣得
呀唔係，云伯直頭和理非集會屌支共都反對
反共只限於FB

陳浩天係一個咩人，
佢有幾多料子，
我相信我自己比你全部連登仔更加清楚

終於有人挑戰到御理

呢d咪泛民fans 思維

以為拎住個議席就搞得掂？
你覺得支那會比泛民過半數咩？
選左入去一樣可以dq 你

仲拎住個議席打飛機？醒未？

走
戇撚鳩

針對有人話香港民族黨冇論述
咁佢地出眾議算唔算建立緊自己既論述
利申 唔係佢地既支持者

算
但佢地唔睇所以都當冇

有議席美國咪有籍口照住囉

冇人拎住個位打飛機
係啲人以為自己冇位共剷黨就搞我唔到而打飛機即

已走

好老實，當中有頗多篇幅係其他人既投稿，你話係獨派論述就一定係，但如果係''民族黨''既論述就唔太算係

點解佔領果期學聯班左膠班底好似有料咁多咁?
依家班本土班底學生會硬係柒柒地咁。

tree U

屌販民=認為自己共慘黨搞佢唔到？

犬踩到上門，搞埋屋企人啦

到底邊派人拎住個議席打飛機？

新account

欣賞樹大主席，但，可唔可以準備好啲

單講bu呢個係事實

tree u 條友講野真係好渣

tree u 會長講得好吃力
冇重點

當年AV仁一樣比人打啦

黎緊支那只會將DQ位愈收愈窄
黎緊只有民主黨 公民黨之流仲可以選到
美國幫唔幫只係錦上添花，一定要香港人肯去行先得
當連港人都不自救，點解外國人要幫你？

高登4位數會員，散左後做返cdrom，有問題?

睇唔睇到自己打乜

學聯多左翼文青，presentable 好多

條樹仁仔

一蟹不如一蟹

黑紙都拎來講

完啦?

好心就咪鬼比條樹仁仔埋尾啦

等埋先走

無問題，搵錢要緊，加油

唉 冇眼睇
又話戴乜撚野口罩

我好好奇你地預期有咩事會發生，所謂獨派而家好明顯人丁單薄，之前堆主要人物都放曬聲氣話未夠力量，叫大家裝備自己。咁今次係一個臨七一前一個聚下人講番幾句說話叫提下大家呢班人仲存在咁的集會，有班人又成日內心渴望會有激烈的事發生，當然做好準備總無錯，咁最後無事發生又屌曬鬼，好似自己俾人出賣咁，所以我好好奇有呢種諗法的人其實期待有咩事發生，而如果真係發生又點有益於你的主張

其實頭三個講野嘅都算ok
之前陳浩天都講過話本土派領袖冇咩機會訓練自己口才同理論
應該要接受班新人岩岩出黎果陣係差少少

點建唔搵陳浩天講多次先完

唔肯面對事實，係唔會有反省有改進。

係連登不嬲做咩都係錯
去金紫荊話你係on9做戲
去bu又話你圍爐打飛機
比人拉又話你底死

有料爆我願意聽

五毛先咁講

一步到位最岩連登仔心水

我識撚左條友十幾年，你地想問咩先？

因為係學生會搞

成班人笑緊黃之鋒做既野喎

咁你自己有咩意見?

最重要
搞政治係共諜，揾錢定真心膠

黃之鋒做既野係無撚恥
陳浩天做既野係無撚腦

明唔明個分別？

我識撚左佢十幾年，我敢肯定
佢搞政治一撚定係為立法會議席

不過我知我咁講一定比佢班盲忠屌柒

鳩做無分無恥定無腦

咁你又岩

人地去哂唱歌先黎集會
中共理撚得理

你咁講係盲屌窩
佢有咩事跡令你有咁嘅睇法？

你識左一個人十幾年（係頗熟果隻）
你會唔會睇唔清楚一個人？

我識左你三十年，一早睇清你係低能既

ok urine

如果佢係為垃圾會議席
咁而家做既野只不過係等待收編
即係同馮偉肛同一lvl

哩樣算
唔係共諜已經算係咁

個人能力學識？應該一般？
個人覺得佢有領袖魅力但器量差啲
左膠都算，本民青都暗屌好多次

我覺得你先至有問題
無法統戰=共慘黨唔搞你？
你知唔知咩叫統戰架？
去到今日，仲坐得係立法會既泛民議員，全部都有潛在價格
對港共有威脅既，唔會比佢選
收賣唔到既，就DQ走

過到留得係到既，即係最少大家都是中國人
黎緊 黨 國 華 夏 四者融為一體
要B就一定要哂ACD餐

統戰唔到既對象就一個結果，就係迎來最終決戰

係我眼中，佢連基本既領袖魅力都冇
係講野比較流利少少

同埋佢自己內心好多想法囉
但好撚多都係空想

泛民係建制b隊
梁游係鬼係過街老鼠
黃之鋒係無恥
陳浩天係無腦
請問係你地心目中
除左自己有邊個係有用又信得過

共產黨最信得過

自己
同埋港幣

太短視 永遠剩係想一次衝擊就香港獨立到
事實係要獨立根本難過中共倒台
想爭取獨立係好漫長嘅路,連執政能力、群眾力量、論述都未有
點說服其他人支持

可能叫人移民放棄香港最好掛
三登個個永遠最叻落井下石事後孔明

陳雲又中

飛住睇睇左十幾分鐘
hea到成個中學早會分享咁
冇個講野可以掀起情緒同有少少煽動能力嘅
個樹仁仔仲疑似新移民咁款

唔好講話咩大家要齊心
最起碼唔好攻擊同路人已經好好

Exact7ly
人地七一可以動員到咁多人
點解我地都係得百幾人
冇群眾支持 講咩都冇用

係撚 尋晚大鳩把話不了 笑鳩眾志提早搏拉做show特登唔等7－1

我夠識堡主喇 佢唔識我啫
至少我見過佢係行動講台點幫前線
立會煲底點樣救人 可能佢未必好有料
佢未搞民族黨前,就連光復都見過佢 菜街開台都傾過計

只可以講，有佢地，港獨指日可待
中共而家震撚到

樹大

我其實真係想知大家目標係乜
點做係其次，連團結都做唔到點有力量

雨革清場之後
陳浩天鳩縮到幾日內摺柒行動講台個fb page喎
難怪今日咁嘅款

但獨派已經成日互屌啦

樹仁會長做乜鳩
中文oral拎1？

你都真係戇鳩鳩
呢頭又話無法統戰
嗰頭又話冇得統戰=/=冇得俾人搞
私煙BB今日連位都冇添,佢有冇價值呀戇鳩仔?俾人爆左大鑊幾多維穩費過佢手呀?有冇位同統唔統戰冇關係你又UP乜有位先有得俾人統戰呀?
過唔到就DQ走呀?來來去去都係得2個位,仲係而家係人都公認既廢柴,把自己想得這麼高?
仲有,唔係梁游自己戇鳩鳩,乖乖地坐低咪十幾萬袋袋平安囉,你睇廢帝泰

仲有歸英呢

個台唔係得佢一個有份 你有無落過去睇
無記錯仲有個成日戴口罩嘅BC同一個四眼仔有份開台講野

獨派有班短視撚真係食得屎,想期望有咩大單野呀屌你老母
依家搞個集會都咁撚辛苦,只係和平集會都打壓到你仆街
幾百人唔係叫下口號,發表演說仲想做乜鳩呢
俾你做多次魚蛋又有咩意思,咪正中港共下懷港獨集會會擾亂公眾秩序囉

同泛民講

所以我覺得D人成日問時代革命咗未真係好戇鳩

之前有人講過，宜家共慘黨用「中國人」呢樣野去統戰，因為中華既話語主導權係共慘黨手上
要用盡全力打你，即係佢當你係主要敵人，係「中國人」既敵人
仲可以乖乖地坐係議會投反對票既，起碼都係可控制既

如果話梁遊係衰on9既，咁點解陳浩天 梁天琦 二人係選都未選就dq 左？佢兩個唔係衰on9啦

所以話你班人仲拎住個議席打飛機係岩，你既著眼點就停留係幾十萬到，人地望到大勢先講出黎

拎私煙BB都唔知做咩，兩樣唔同對象黎

好想問，點冇腦法？

的確泛民唔可以叫同路人
獨派大家唔好再互相攻擊喇

拆大台就叻

和平散水了，明年再會

有幾多個搞政治完全冇私心？如果佢炒得起港獨，佢做特首我都支持

唔知 無啦啦搞分享會

唱下今天我咪算囉

咁你叻過我

中大果個講得幾好

咪係，明明尋晚成班笑鳩眾志，家下就係度各打五十大板

你地尋日攻擊泛民攻擊得好開心wo屌你老母

其實都冇互相攻擊
一直撩事鬥非嘅熱普城系從來都唔係獨派一員

無?你肯定淨係熱普城?

咁係好瘋刺
約3年前，係同一個地方
但竟然前後矛盾得咁大
唔抽對唔住自己啦

好心樹大就死開D啦

咁唔好講咩齊心啦，好嘔心

今次第一次比學生演講，係得中大果個講得ok，其他都鳩流流咁

呢度成班本土派當年屌和理非非屌得大大力添

咁咪繼續互相攻擊囉，我就好好火既，唔會好似其他泛民咁淋善怕鳩你地，慢慢陪你地玩

完左？

係唔止熱普城
但簡單嚟講立會後本土派分為親熱普城 親本民青 同民族黨呢類wfc 嘅三派
當中有表態會確實推行香港獨立嘅剩係得民族黨同本民前
所以獨派內部又真係冇內鬥互相攻擊
更加正確嚟講係騎牆派熱城(唔計普)單方面欺凌所有唔同佢哋走同一路線嘅本土派組織/人物

原來又係屌人大會

齊咩心? 李華明同你齊心?

不過而定本土派可以同泛民扮FD, 適當時候搞反泛民都未遲

完咗好耐，共産黨都收到晒我地既訴求了，喺度磨都冇意思

堡主解散、和理非不能算散水……be water！……獨派的事，能算散水麼？

堡主

佢哋根本有份消滅港獨

繼續七一街站收課金

議席嘅唯一作用係將資源投放於頭街抗爭，
除此之外係無。

睇嚟冇人記得當年本土派屌泛民唔係屌佢和理非 而係鳩做 投降主義 永續社運 吹咗十幾年水搵咗廿幾年錢但民主進程毫無寸進 仲有大愛左膠大中華膠老鬼老屎忽關愛座要屌嘅多不勝數呀
重點係除咗自決派之外舊泛民基本上冇點改善過 之餘 仲要每屆選舉繼續呃票要選民繼續發黃傘真普選民主回歸白日夢
咁都唔抵屌？成大堆缺陷咁都要視而不見啞忍？

嗯嗯，長視嘅你認為未來條路應該點行呢？除非發聲音、開記召外。

黃之鋒起碼真係衝去佔領金紫荊
香港口交部就依然口交部，仲要係口疾疾咁講嘢

最Sad 係警察都理撚得你 坐係度等你地9Up完，又有得出糧

熱狗唔講 但民族黨何來鳩做？
屌你啦9527

gphone自出自入

堡主被黑警出反對通知書 鐘樓附近圍鐵馬 又放晒藍絲又剩

只可以話兩者都有共同敵人
但同時係競爭對手

以上全部都係你自己喼出黎姐，我比較樂觀，至少仲有個希望，有時亦會出下去幫手

咁又唔好咁灰

科大講得最好

故仔作得幾長
不過唔夠貼近現實，有d直情同現實有出入
歡迎搵領導作過篇好少少既出黎